2020年出PS5

2020年咩假期

鬼佬holiday = Christmas

出邊班撚樣仲問緊買唔買ps4個d終於有答案

等多1年+2個月

買唔買PS5好, 定係等SILM / 2代

我都預示到ps5之後叫ps6

建議等ps7
點會唔等新機啊
買ps5咁on9

playstation 5 demands not one less

唔知到時啲game 嘅畫質可以再進化到咩地步

香港會唔會又炒

8k@5fps

部500GB PS4終於可以比屋企人玩啦

有命玩先算

索尼互動娛樂（SIE）總裁兼執行長吉姆‧萊恩（Jim Ryan）今（8）日透過 PlayStation 官方部落格宣布，研發中的下一代 PlayStation 主機將正式定名為「PlayStation 5（PS5）」，並預定於 2020 年年底上市。

image

吉姆‧萊恩在這篇發文中，首度確認下一代 PlayStation 主機將照慣例命名為「PlayStation 5（PS5）」，同時確認會在 2020 年年底的節慶檔期上市。雖然目前還沒公布具體規格、價格與外觀造型等資訊，不過萊恩透露 PS5 將以提供更高度的沉浸感為目標，並藉由這篇發文的機會介紹 PS5 所配備之新型控制器的改良。

萊恩表示，PS5 將配備搭載兩大關鍵革新技術的新型控制器，其一是搭載由「震動回饋」脫胎換骨而來的「觸覺回饋」技術，讓玩家能充分感受遊戲中不同情境的觸覺感受，區分像是高速賽車的衝撞或在足球場上的鏟球。甚至能感受跑過草地或淌過泥巴的不同質感。其二是整合到 L2 / R2 鈕上的「適應性扳機鈕」，讓遊戲開發者可以透過程式來改變扳機鈕的阻力，讓玩家感受拉弓射箭或踩下油門駛過崎嶇地形之類的觸感。

透過結合此二者的觸覺技術，將能更精確的模擬各式各樣的動作回饋以營造出更強的遊戲體驗。

目前該新型控制器的早期版本已經開始發放給遊戲創作者。

我想佢好似叉盒咁出部純下載版
價錢同size可以調整下
反正依家買game又要睇邊間代理
買碟又要揾位放

買ps5點解唔比多少少砌部靚pc

如果用PC打機方便程度同家用機一樣
我都想玩PC,至少我玩家用機唔使好似
PC咁煩部腦順唔順玩唔玩到，買完返來
裝唔裝到呢ｄ問題？

獨佔game呢？

追到出公海

"正式確認名稱為PS5"

屌有咩好討論
一句講曬 : 早買早享受 遲買平幾舊
完